一外藉人士向警察方大叫「Short dick man」

一外藉人士被警以襲警罪拘捕

晚上各區衝突仍未止息，防暴警員在各區持續驅散示威者。一名外藉人士在警方驅散行動期間，向警察方向大叫「Short dick man」，防暴警以襲警罪將他拘捕。

屌，講事實都拉

齊齊Twitter 國際！
斷正，自認左唔係香港人防暴！

搞外國人變外交風波
又幫雜總點火頭

乜狗識聽英文

有冇巴打作首歌,歌頌吓 Short Dick Man

泄露國家機密

襲擊弱小心靈

推